msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"

msgid "1 Day"
msgstr "1天"

msgid "1 Month"
msgstr "1个月"

msgid "1 Week"
msgstr "1周"

msgid "2 Days"
msgstr "2天"

msgid "2 Weeks"
msgstr "2 周"

msgid "6 Months"
msgstr "6个月"

msgid "ACL"
msgstr "ACL策略"

msgid "ACL DEFAULT will not restrict access to menus"
msgstr "ACL策略默认不会限制访问菜单"

msgid "ACL ID"
msgstr "ACL策略ID"

msgid "ACL been edited"
msgstr "ACL策略已编辑"

msgid "ACL has been deleted"
msgstr "ACL策略已被删除"

msgid "ACL name"
msgstr "ACL策略名称"

msgid "API ID"
msgstr "API ID"

msgid "API key"
msgstr "API key"

msgid "API password"
msgstr "API password"

msgid "API secret"
msgstr "API secret"

msgid "API username"
msgstr "API username"

msgid "Access Control List"
msgstr "ACL策略列表"

msgid ""
"Access to unknown domain mapped to this server IP address will be redirected to this website URL. This website URL should be the primary address for the "
"service."
msgstr "访问映射到此服务器IP地址的未知域将被重定向到此网站的URL。 此网站网址应为服务的主要地址。"

#, php-format
msgid "Account %s is currently banned to use services"
msgstr "账户 %s 目前被禁止使用服务"

msgid "Account SID"
msgstr "账户SID"

msgid "Account admin or currently logged in administrator cannot be banned"
msgstr "账户管理员或当前登录的管理员不应该被禁止"

msgid "Account admin or currently logged in administrator cannot be unbanned"
msgstr "账户管理员或当前登录的管理员不能解禁"

msgid "Account already exists"
msgstr "账户已存在!"

msgid "Account has been added and password has been emailed"
msgstr "账户和密码已发送到邮箱"

msgid "Account has been added but failed to send email"
msgstr "账户已添加但无法发送电子邮件"

msgid "Account has been banned"
msgstr "用户被停用！"

msgid "Account has been removed"
msgstr "账户已删除"

msgid "Account has been unbanned"
msgstr "账户已解禁"

msgid "Account name is mandatory"
msgstr "账户名称为必填项"

msgid "Account registration is not available"
msgstr "账户注册不可用"

msgid "Account status"
msgstr "账户状态"

msgid "Account with this email already exists"
msgstr "此电子邮件已被一账户使用"

msgid "Account with this mobile already exists"
msgstr "这个手机账户已经存在"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Active language"
msgstr "启用的语言"

msgid "Active themes"
msgstr "启用的主题"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add ACL"
msgstr "添加ACL策略"

msgid "Add SMS autoreply"
msgstr "增加短信自动回复"

msgid "Add SMS autoreply scenario"
msgstr "增加短信自动回复情景"

msgid "Add SMS board"
msgstr "增加短信板"

msgid "Add SMS command"
msgstr "增加短信指令"

msgid "Add SMS custom"
msgstr "增加短信自定义"

msgid "Add SMS poll"
msgstr "增加短信投票"

msgid "Add SMS quiz"
msgstr "增加短信测试"

msgid "Add SMS schedule"
msgstr "添加短信时间表"

msgid "Add SMS subscribe"
msgstr "增加短信订阅"

msgid "Add SMSC"
msgstr "添加SMSC"

msgid "Add account"
msgstr "添加账户"

msgid "Add blocked IP addresses"
msgstr "添加阻止的IP地址"

msgid "Add blocked mobile numbers"
msgstr "添加阻止的手机号码"

msgid "Add catch-all"
msgstr "添加全部勾选"

msgid "Add choice to this poll"
msgstr "增加选项到此投票"

msgid "Add contact"
msgstr "添加联系人"

msgid "Add credit"
msgstr "添加信用许可"

msgid "Add credit to users"
msgstr "添加至用户的信用许可"

msgid "Add destination"
msgstr "添加目标"

msgid "Add group"
msgstr "添加群組"

msgid "Add group inbox"
msgstr "添加群组的收件箱"

msgid "Add member"
msgstr "添加成员"

msgid "Add message"
msgstr "添加短信"

msgid "Add message template"
msgstr "添加短信模板"

msgid "Add or reduce credit from manage credit menu"
msgstr "从信用许可管理菜单中添加或减少信用许可"

msgid "Add rate"
msgstr "增加费率"

msgid "Add route"
msgstr "添加路由"

msgid "Add sender ID"
msgstr "添加 Numbers"

msgid "Add subuser"
msgstr "添加子账户"

msgid "Additional URL parameter"
msgstr "增加的链接参数"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "All feature messages"
msgstr "所有特色功能短信"

msgid "All inbox"
msgstr "所有收件箱"

msgid "All mandatory fields must be filled"
msgstr "所有必填字段必须填写"

msgid "All queues have been removed"
msgstr "全部队列都已移除"

msgid "All reports"
msgstr "所有报告"

msgid "All sent messages"
msgstr "所有发送的短信"

msgid "All users"
msgstr "全部用户"

msgid "Allow users to select SMS footer while on Send SMS page"
msgstr "允许用户在短信发送页面选择签名"

msgid "Allow users to select sender ID while on Send SMS page"
msgstr "允许用户在SMS发送页面选择 Numbers"

msgid "Already a member reply"
msgstr "已有一个成员回复"

msgid "Always add plus sign"
msgstr "总是添加+号"

msgid "Always choose to send as unicode"
msgstr "始终选择发送为Unicode"

msgid "Always remove plus sign"
msgstr "总是去除+号"

msgid "Amount"
msgstr "总量"

msgid "Annually"
msgstr "每年"

msgid "Answer"
msgstr "答案"

msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

msgid "Application footer here. Go to main configuration or manage site to edit this footer."
msgstr "应用的页脚在这里。在主配置或者管理页面编辑这个页脚。"

msgid "Application options"
msgstr "应用程序选项"

msgid "Approve sender ID"
msgstr "批准 Numbers"

msgid "Are you sure ?"
msgstr "是否确定？"

msgid "Are you sure you want to ban account"
msgstr "你确定要禁止账户"

msgid "Are you sure you want to ban subuser"
msgstr "您确定要禁止子账户"

msgid "Are you sure you want to delete ACL ?"
msgstr "确定删除ACL策略？"

msgid "Are you sure you want to delete ALL queues"
msgstr "你确定要删除全部队列"

msgid "Are you sure you want to delete SMS autoreply ?"
msgstr "确定删除短信自动回复 ?"

msgid "Are you sure you want to delete SMS board with all its messages ?"
msgstr "确定删除短信板和全部短信 ?"

msgid "Are you sure you want to delete SMS command ?"
msgstr "确定删除短信指令 ?"

msgid "Are you sure you want to delete SMS custom ?"
msgstr "你确定要删除短信自定义？"

msgid "Are you sure you want to delete SMS poll with all its choices and votes ?"
msgstr "确定删除短信投票和它的全部选择和选票 ?"

msgid "Are you sure you want to delete SMS quiz with all its choices and answers ?"
msgstr "确定删除短信测试和它的全部选项和答案 ?"

msgid "Are you sure you want to delete SMS schedule ?"
msgstr "你确定要删除短信的时间表？"

msgid "Are you sure you want to delete SMS subscribe ?"
msgstr "确定删除短信订阅 ?"

msgid "Are you sure you want to delete choice ?"
msgstr "确定删除选项 ?"

msgid "Are you sure you want to delete queue"
msgstr "你确定你要删除队列吗"

msgid "Are you sure you want to delete rate ?"
msgstr "确定删除费率 ?"

msgid "Are you sure you want to delete sender ID"
msgstr "你确定你要删除 Numbers 吗"

msgid "Are you sure you want to delete subuser"
msgstr "您确定要删除子账户"

msgid "Are you sure you want to delete subuser ?"
msgstr "您确定要删除子账户 ?"

msgid "Are you sure you want to delete these items ?"
msgstr "你确定要删除这些项目吗？"

msgid "Are you sure you want to delete these transactions ?"
msgstr "你确定要删除这些交易？"

msgid "Are you sure you want to delete this SMS autoreply scenario ?"
msgstr "确定删除此条短信自动回复情景 ?"

msgid "Are you sure you want to delete this answer ?"
msgstr "确定删除这条答案 ?"

msgid "Are you sure you want to delete this group inbox ?"
msgstr "你确定要删除该组的收件箱？"

msgid "Are you sure you want to delete this member ?"
msgstr "确定删除这个会员 ?"

msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "确定删除这条短信"

msgid "Are you sure you want to delete user"
msgstr "你確定要刪除此用戶"

msgid "Are you sure you want to delete user ?"
msgstr "你確定要刪除此用戶？"

msgid "Are you sure you want to remove this number from SMS schedule ?"
msgstr "你确定你要从SMS时间表删除这个号码?"

msgid "Are you sure you want to unban account"
msgstr "您确定要取消禁止账户"

msgid "Are you sure you want to unban subuser"
msgstr "您确定要取消禁止子账户"

msgid "Auth Token"
msgstr "Auth Token"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Ban"
msgstr "禁止"

msgid "Ban date/time"
msgstr "禁止日期/时间"

msgid "Banned users list"
msgstr "禁止用户名单"

msgid "Bearerbox hostname or IP"
msgstr "Bearerbox主机名或IP"

msgid "Billing"
msgstr "计费"

msgid "Blocked IP address"
msgstr "阻止的IP地址"

msgid "Blocked mobile"
msgstr "阻止手机号码"

msgid "Bulksms API URL"
msgstr "Bulksms API URL"

msgid "Bulksms is a bulk SMS provider"
msgstr "Bulksms是一个批量SMS提供商"

msgid "Bulksms will push DLR and incoming SMS to your callback URL"
msgstr "Bulksms将推动DLR和传入短信到您的回调网址"

msgid "Buy"
msgstr "购买"

msgid "Buy credit page"
msgstr "购买信用页面"

msgid "CSS URL"
msgstr "CSS URL"

msgid "CSV file format"
msgstr "CSV文件格式"

msgid "Callback Secret"
msgstr "回调Secret"

msgid "Callback URL"
msgstr "Callback URL"

msgid "Callback URL authcode"
msgstr "Callback  authcode"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel send from file"
msgstr "取消从文件发送"

msgid "Cannot change status when user have subusers"
msgstr "当用户有子账户时不能改变状态"

msgid "Cannot find PHP PEAR-DB"
msgstr "无法找到PHP PEAR-DB"

msgid "Catch-all"
msgstr "勾选全部"

msgid "Catch-all has been added"
msgstr "勾选全部已添加"

msgid "Catch-all has been deleted"
msgstr "勾选全部已被删除"

msgid "Catch-all list"
msgstr "勾选全部列表"

msgid "Changes have been made"
msgstr "改变了"

msgid "Check email sender"
msgstr "检查电子邮件发送者"

msgid "Check to enable receiving push messages from SMSSync app"
msgstr "检查，以便从SMSSync应用程序传入推送短信"

msgid "Choice already exists"
msgstr "选项已存在"

msgid "Choice description"
msgstr "选择描述"

msgid "Choice has been added"
msgstr "选项已增加"

msgid "Choice keyword"
msgstr "选择关键字"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Click the status button to enable or disable status"
msgstr "点击状态来允许或者禁止显示状态"

msgid "Clickatell API URL"
msgstr "Clickatell应用程序界面链接"

msgid "Clickatell is a bulk SMS provider"
msgstr "Clickate是一个批量SMS提供商"

msgid "Clickatell will push DLR and incoming SMS to your callback URL"
msgstr "Clickate将推动DLR和传入短信到您的回调网址"

msgid "Comma separated"
msgstr "逗号分隔"

msgid "Comma separated for multiple entries"
msgstr "逗号分隔为多个条目"

msgid "Comma separated values for multiple IP addresses"
msgstr "逗号分隔值多个IP地址"

msgid "Comma separated values for multiple mobile numbers"
msgstr "逗号分隔值的多个手机号码"

msgid "Compose message"
msgstr "发送短信"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Contact has been added"
msgstr "联系人已添加"

msgid "Contact has been edited"
msgstr "联系已被编辑"

msgid "Contacts have been imported"
msgstr "联系人已导入"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Copy the message to user inbox when incoming SMS contains @username"
msgstr "该短信复制到用户收件箱时，传入到的SMS包含@username"

msgid "Core"
msgstr "核心"

msgid "Count"
msgstr "计数"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Created"
msgstr "创建"

msgid "Credit"
msgstr "信用许可"

msgid "Credit has been added"
msgstr "信用许可已添加"

msgid "Credit has been reduced"
msgstr "信用许可已经减少"

msgid "Current IP address"
msgstr "当前的 IP 地址："

msgid "Current catchall"
msgstr "当前勾选全部"

msgid "Current members"
msgstr "当前的成员"

msgid "Currently logged in user is immune to deletion"
msgstr "当前登录的用户是免疫缺失"

msgid "DEFAULT"
msgstr "默认"

msgid "DLR mask"
msgstr "DLR mask"

msgid "Daily"
msgstr "每天"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"

msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

msgid "Datetime"
msgstr "日期时间"

msgid "Decide if this ACL is containing disallowed URLs rather than allowed URLs"
msgstr "决定这是ACL策略不允许包含的网址，而不是允许的URL"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Default ACL upon registration"
msgstr "默认的ACL策略在登记"

msgid "Default SMS rate"
msgstr "默认SMS费率"

msgid "Default SMSC"
msgstr "默认SMSC"

msgid "Default account status upon registration"
msgstr "注册时的默认账户状态"

msgid "Default credit upon registration"
msgstr "注册时的默认信用许可"

msgid "Default default_queue directory"
msgstr "默认default_queue目录"

msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

msgid "Default message footer"
msgstr "默认短信签名"

msgid "Default parent selected upon registration when the default account status on registration setting set to Subuser"
msgstr "当注册时的默认账户状态设置为子账户时，注册时选择默认上级项"

msgid "Default parent upon registration"
msgstr "注册时默认的上级"

msgid "Default prefix or country code"
msgstr "默认前缀或者国家代码"

msgid "Default prefix or country code to replace prefix 0 on destination number"
msgstr "默认前缀或国家代码替换前缀为0的目标号码"

msgid "Default sender ID"
msgstr "默认 Numbers"

msgid "Default settings"
msgstr "默认设置"

msgid "Default site configuration"
msgstr "默认网站配置"

msgid "Default timezone"
msgstr "默认时区"

msgid "Define a single character as keyword separator replacing default keyword separator a space"
msgstr "定义单个字符作为关键字分隔符替换默认关键字分隔符的空格"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete ALL queues"
msgstr "删除全部队列"

msgid "Delete catch-all"
msgstr "删除勾选全部"

msgid "Delete group inbox"
msgstr "删除群组收件箱"

msgid "Delete member"
msgstr "删除成员"

msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

msgid "Deleted"
msgstr "己删除"

msgid "Delivered"
msgstr "递交"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Destination"
msgstr "目标"

msgid "Destination has been deleted"
msgstr "目标已被删除"

msgid "Destination has been edited"
msgstr "目标已编辑"

msgid "Destination name"
msgstr "目标名称"

msgid "Destination number"
msgstr "目标号码"

msgid "Disable login as subuser"
msgstr "停用以子用户身份登录"

msgid "Disallowed URLs"
msgstr "不允许的网址"

msgid "Doc"
msgstr "文档"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgid "Download SMSSync app for Android from"
msgstr "从中下载SMSSync应用程式Android版"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit ACL"
msgstr "编辑ACL策略"

msgid "Edit SMS autoreply"
msgstr "编辑短信自动回复"

msgid "Edit SMS autoreply scenario"
msgstr "编辑短信自动回复情景"

msgid "Edit SMS board"
msgstr "编辑短信板"

msgid "Edit SMS command"
msgstr "编辑短信指令"

msgid "Edit SMS custom"
msgstr "编辑短信自定义"

msgid "Edit SMS poll"
msgstr "编辑短信投票"

msgid "Edit SMS poll choices"
msgstr "编辑短信投票选项"

msgid "Edit SMS quiz"
msgstr "编辑短信测试"

msgid "Edit SMS subscribe"
msgstr "编辑短信订阅"

msgid "Edit SMSC"
msgstr "编辑SMSC"

msgid "Edit contact"
msgstr "编辑联系人"

msgid "Edit destination"
msgstr "编辑目标"

msgid "Edit group"
msgstr "编辑群组"

msgid "Edit group inbox"
msgstr "编辑群组收件箱"

msgid "Edit message"
msgstr "编辑短信"

msgid "Edit message template"
msgstr "编辑短信模板"

msgid "Edit rate"
msgstr "编辑费率"

msgid "Edit route"
msgstr "编辑路由"

msgid "Edit schedule"
msgstr "编辑预定计划的"

msgid "Edit sender ID"
msgstr "编辑 Numbers"

msgid "Effective SMS sender ID"
msgstr "有效的 SMS Numbers"

msgid "Eg: +0700 for Jakarta/Bangkok timezone"
msgstr "例如：+0700，雅加达/曼谷时区"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Email address is mandatory"
msgstr "电子邮件地址是必填项"

msgid "Email footer"
msgstr "电子邮件页脚"

msgid "Email protocol"
msgstr "电子邮件协议"

msgid "Email service"
msgstr "电子邮件服务"

msgid "Email to SMS PIN has been saved"
msgstr "邮件至短信 PIN已保存"

msgid "Email to SMS PIN has been saved but service is disabled"
msgstr "邮件至短信 PIN已保存，但服务已停用"

msgid "Email to SMS address"
msgstr "邮件至短信 地址"

msgid "Email to SMS configuration has been saved and service disabled"
msgstr "邮件至短信 配置已保存，服务被停用"

msgid "Email to SMS configuration has been saved and service enabled"
msgstr "邮件至短信 配置已保存并启用服务"

msgid "Empty callback URL to set default"
msgstr "空的Callback 设置默认"

msgid "Empty default sender ID to allow users setting their own sender ID"
msgstr "清空默认 Numbers，以允许用户设置自己的 Numbers"

msgid "Enable SMS Sync"
msgstr "启用短信Sync"

msgid "Enable credit unicode SMS as normal SMS"
msgstr "允许UnicodeSMS按照普通短信计数"

msgid "Enable fetch new emails"
msgstr "启用读取新的电子邮件"

msgid "Enable forgot password"
msgstr "启用忘记密码"

msgid "Enable login brute force detection"
msgstr "启用暴破解攻击力防御"

msgid "Enable logo"
msgstr "启用LOGO"

msgid "Enable public registration"
msgstr "启用公共注册"

msgid "Enable webservices"
msgstr "Enable webservices"

msgid "Enhance privacy for subusers"
msgstr "增强子账户的隐私"

msgid "Entries in CSV file have been imported"
msgstr "已导入CSV文件中的条目"

msgid "Example"
msgstr "示例"

msgid "Example of SMS custom URL"
msgstr "SMS自定义网址示例"

msgid "Exclusive"
msgstr "专属"

msgid "Exec"
msgstr "执行"

msgid "Export"
msgstr "输出"

msgid "FATAL ERROR"
msgstr "严重错误"

msgid "Fail to add SMS autoreply"
msgstr "增加短信自动回复失败"

msgid "Fail to add SMS autoreply scenario"
msgstr "增加短信自动回复情景失败"

msgid "Fail to add SMS board"
msgstr "增加短信板失败"

msgid "Fail to add SMS command"
msgstr "增加短信指令失败"

msgid "Fail to add SMS custom"
msgstr "增加短信自定义失败"

msgid "Fail to add SMS poll"
msgstr "删除短信投票选项失败"

msgid "Fail to add SMS quiz"
msgstr "增加短信测试"

msgid "Fail to add SMS subscribe"
msgstr "增加短信订阅"

msgid "Fail to add catch-all"
msgstr "添加全部勾选失败"

msgid "Fail to add credit"
msgstr "添加信用许可失败"

msgid "Fail to add group inbox"
msgstr "添加群组收件箱失败"

msgid "Fail to add member"
msgstr "添加成员失败"

msgid "Fail to add message"
msgstr "添加短信失败"

msgid "Fail to add message template"
msgstr "添加短信模板失败"

msgid "Fail to add new ACL"
msgstr "添加新的ACL策略失败"

msgid "Fail to add new SMS schedule"
msgstr "添加新的SMS时间表失败"

msgid "Fail to add new SMSC"
msgstr "添加新的SMSC失败"

msgid "Fail to add new destination"
msgstr "添加新的目标失败"

msgid "Fail to add route"
msgstr "添加路由失败"

msgid "Fail to delete ACL"
msgstr "ACL策略删除失败"

msgid "Fail to delete SMS autoreply"
msgstr "删除短信自动回复失败"

msgid "Fail to delete SMS autoreply scenario"
msgstr "删除短信自动回复情景失败"

msgid "Fail to delete SMS command"
msgstr "删除短信指令失败"

msgid "Fail to delete SMS custom"
msgstr "删除短信自定义失败"

msgid "Fail to delete SMS poll choice"
msgstr "删除短信投票选项失败"

msgid "Fail to delete SMS schedule"
msgstr "删除SMS时间表失败"

msgid "Fail to delete catch-all"
msgstr "删除勾选全部失败"

msgid "Fail to delete destination"
msgstr "删除描述失败"

msgid "Fail to delete group"
msgstr "删除群租失败"

msgid "Fail to delete group inbox"
msgstr "删除群租收件箱失败"

msgid "Fail to delete member"
msgstr "刪除成员失败"

msgid "Fail to delete rate"
msgstr "删除费率失败"

msgid "Fail to delete route"
msgstr "刪除路由失败"

msgid "Fail to disable group inbox"
msgstr "停用群组收件箱失败"

msgid "Fail to edit ACL"
msgstr "ACL策略编辑失败"

msgid "Fail to edit SMS autoreply scenario"
msgstr "编辑短信自动回复情景失败"

msgid "Fail to edit SMS board"
msgstr "增加短信板失败"

msgid "Fail to edit SMS quiz"
msgstr "编辑短信测试失败"

msgid "Fail to edit SMS schedule"
msgstr "编辑SMS时间表失败"

msgid "Fail to edit SMS subscribe"
msgstr "编辑短信订阅失败"

msgid "Fail to edit SMSC"
msgstr "编辑SMSC失败"

msgid "Fail to edit destination"
msgstr "编辑描述失败"

msgid "Fail to edit group inbox"
msgstr "编辑群组收件箱失败"

msgid "Fail to edit message"
msgstr "编辑短信失败"

msgid "Fail to edit message template"
msgstr "编辑短信模板失败"

msgid "Fail to enable group inbox"
msgstr "停用群租收件箱失败"

msgid "Fail to insert keyword"
msgstr "插入关键字失败"

msgid "Fail to recover password"
msgstr "找回密码失败"

msgid "Fail to reduce credit"
msgstr "减少信用许可失败"

msgid "Fail to register an account"
msgstr "注册账户失败"

msgid "Fail to remove SMSC"
msgstr "移除SMSC失败"

msgid "Fail to save SMS Sync configuration"
msgstr "保存短信Sync配置失败"

msgid "Fail to save SMS command"
msgstr "保存短信指令失败"

msgid "Fail to save SMS custom"
msgstr "保存短信字定义失败"

msgid "Fail to save configuration"
msgstr "保存配置失败"

msgid "Fail to save email to SMS PIN"
msgstr "邮件至短信 PIN 保存失败"

msgid "Fail to save gateway module configurations"
msgstr "保存网关模块配置失败"

msgid "Fail to save preferences"
msgstr "保存首选项失败"

msgid "Fail to save rate"
msgstr "保存费率失败"

msgid "Fail to save route"
msgstr "保存路由失败"

msgid "Fail to save temporary password"
msgstr "保存临时密码失败"

msgid "Fail to send SMS"
msgstr "发送短信失败"

msgid "Fail to send email"
msgstr "发送电子邮件失败"

msgid "Fail to send message to all destinations"
msgstr "向全部目标发送短信失败"

msgid "Fail to simulate incoming SMS"
msgstr "模拟接收短信失败"

msgid "Fail to update SMS autoreply"
msgstr "更新SMS自动答复失败"

msgid "Fail to update due to invalid sender ID"
msgstr "由于无效的 Numbers 而导致更新失败"

msgid "Fail to upload CSV file"
msgstr "上传CSV文件失败"

msgid "Fail to upload CSV file for phonebook"
msgstr "上传群组的CSV文件失败"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Feature"
msgstr "特色功能"

msgid "Features"
msgstr "特色功能"

msgid "Fill authentication code to secure callback URL"
msgstr "填写身份验证代码以确保回调URL"

msgid "Fill the password field to change password"
msgstr "填写密码字段来更改密码"

msgid "Fill to change the API key"
msgstr "填写更改API key"

msgid "Fill to change the API password"
msgstr "填写更改API password"

msgid "Fill to change the API secret"
msgstr "填写更改API secret"

msgid "Fill to change the Auth Token"
msgstr "填写更改Auth Token"

msgid "Fill to change the password"
msgstr "填写更改密码"

msgid "Fill with zero to disable limit"
msgstr "填写0来停用限制"

msgid "Flash message"
msgstr "Flash message"

msgid "Footer"
msgstr "页脚"

msgid "For example a short code"
msgstr "例如一个短的代码"

msgid "Format YYYY-MM-DD hh:mm"
msgstr "格式 YYYY-MM-DD hh:mm"

msgid "Forward"
msgstr "转发"

msgid "Forward all sandbox SMS to a URL"
msgstr "将全部沙盒短信都转发到一个URL"

msgid "Forward message to email"
msgstr "转发短信到电子邮箱"

msgid "Forward message to inbox"
msgstr "转发短信到收件箱"

msgid "Forward message to mobile"
msgstr "转发短信到手机"

msgid "Forward to email"
msgstr "发送到电子邮件"

msgid "Forwarded email footer"
msgstr "转发电子邮件页脚"

msgid "Found invalid entries in uploaded file"
msgstr "在上传的文件中找到无效条目"

msgid "Found valid entries in uploaded file"
msgstr "在上传的文件中找到有效的条目"

msgid "From"
msgstr "来自"

msgid "Full name"
msgstr "全名"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "Gateway host"
msgstr "网关主机"

msgid "Gateway module configurations has been saved"
msgstr "网关模块的配置已保存"

msgid "Gateway name"
msgstr "网关名称"

msgid "Gateway port"
msgstr "网关端口"

msgid "Gateways"
msgstr "网关"

msgid "Generic send SMS URL"
msgstr "通用发送短信URL"

msgid "Go"
msgstr "到"

msgid "Go to main configuration or manage site to edit this page"
msgstr "到主配置或者管理界面编辑这个页面"

msgid "Go to manage site menu to edit this page"
msgstr "到管理网站菜单来编辑此页"

msgid "Grand total SMS"
msgstr "Grand total SMS"

msgid "Grand total senders"
msgstr "Grand total senders"

msgid "Graph output"
msgstr "Graph output"

msgid "Group"
msgstr "群组"

msgid "Group code"
msgstr "群组代码"

msgid "Group code already exists"
msgstr "群组代码已存在"

msgid "Group code has been added"
msgstr "已添加群组代码"

msgid "Group code may be used to broadcast SMS to this group"
msgstr "群组代码可用于向此组广播SMS"

msgid "Group has been edited"
msgstr "群组已编辑"

msgid "Group has been edited but unable to set broadcast from members or anyone"
msgstr "集团已编辑，但无法从成员或任何人设置广播"

msgid "Group inbox"
msgstr "群组收件箱"

msgid "Group inbox has been added"
msgstr "群组收件箱已添加"

msgid "Group inbox has been deleted"
msgstr "群组收件箱已被删除"

msgid "Group inbox has been disabled"
msgstr "群组收件箱已被停用"

msgid "Group inbox has been edited"
msgstr "群组收件箱已被编辑"

msgid "Group inbox has been enabled"
msgstr "群组的收件箱已被启用"

msgid "Group name"
msgstr "群组名称"

msgid "HTML output"
msgstr "HTML输出"

msgid "HTTP Kannel admin host"
msgstr "HTTP Kannel admin host"

msgid "HTTP Kannel admin password"
msgstr "HTTP Kannel admin password"

msgid "HTTP Kannel admin port"
msgstr "HTTP Kannel admin port"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

msgid "IP addresses"
msgstr "IP地址"

msgid "IP addresses have been blocked"
msgstr "IP地址已被阻止"

msgid "IP addresses have been deleted"
msgstr "IP地址已被删除"

msgid "Idle"
msgstr "空闲的"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import above destination entries ?"
msgstr "以上目标条目导入？"

msgid "Import above phonebook entries ?"
msgstr "导入群组上面的条目吗？"

msgid "Import confirmation"
msgstr "导入确认"

msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

msgid "Incoming SMS route changes has been saved"
msgstr "传入的SMS路由更改已保存"

msgid "Incoming SMS time is in local time"
msgstr "收到的短信时间为当地时间"

msgid "Infobip API URL"
msgstr "Infobip API URL"

msgid "Infobip is a bulk SMS provider"
msgstr "Infobip是一个批量SMS提供商"

msgid "Infobip will push DLR and incoming SMS to above URL"
msgstr "twilio将推动DLR和传入短信到您的回调网址"

msgid "Information"
msgstr "消息"

msgid "Information page"
msgstr "消息页面"

msgid "Insert keyword"
msgstr "插入关键字"

msgid "Internal error please contact service provider"
msgstr "网络错误请联系服务商"

msgid "Invalid"
msgstr "无效"

msgid "Invalid CSV file"
msgstr "无效的CSV文件"

msgid "Invalid entries"
msgstr "无效的输入"

msgid "Invalid sender ID"
msgstr "无效的 Numbers"

msgid "Invalid session ID"
msgstr "无效的会话ID"

msgid "Invalid username or password"
msgstr "用戶名或密码无效"

msgid "JSON output"
msgstr "JSON输出"

msgid "Jasmin send SMS URL"
msgstr "Jasmin send SMS URL"

msgid "Jasmin will push DLR and incoming SMS to your callback URL"
msgstr "Jasmin will pushDLRand incoming SMS to your callback URL"

msgid "Kannel admin host"
msgstr "Kannel admin host"

msgid "Kannel admin password"
msgstr "Kannel admin password"

msgid "Kannel admin port"
msgstr "Kannel admin port"

msgid "Kannel dlr-mask option"
msgstr "Kannel dlr-mask option"

msgid "Kannel specific"
msgstr "Kannel status"

msgid "Kannel status"
msgstr "Kannel status"

msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#, php-format
msgid "Keyword %s is not available"
msgstr "关键字 %s 不可用"

msgid "Keyword separator"
msgstr "关键字分隔符"

msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

msgid "Layout footer"
msgstr "页脚布局"

msgid "Leave a copy in sandbox SMS page"
msgstr "在沙盒SMS页面中保留副本"

msgid "Leaving a copy in sandbox SMS page may be useful for audit or reviews"
msgstr "将副本保留在沙盒SMS页可用于审核或审查"

msgid "List of accounts"
msgstr "账户名单"

msgid "List of administrators"
msgstr "管理员名单"

msgid "List of destinations"
msgstr "目标清单"

msgid "List of gateways and SMSCs"
msgstr "网关和SMSCs列表"

#, php-format
msgid "List of messages from %s"
msgstr "来自 %s 的邮件列表"

msgid "List of my credit transactions"
msgstr "信用许可交易清单"

#, php-format
msgid "List of queue %s"
msgstr "队列 %s 列表"

msgid "List of subusers"
msgstr "子账户名单"

msgid "List of transactions"
msgstr "交易清单"

msgid "List of users"
msgstr "用户名单"

msgid "Local number length"
msgstr "本地号码长度"

msgid "Local playnet password"
msgstr "Local playnet password"

msgid "Local playnet username"
msgstr "Local playnet username"

msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Login as"
msgstr "登录为"

msgid "Login information"
msgstr "登录消息"

msgid "Logo URL"
msgstr "LOGO URL"

msgid "Logo by default will be displayed at login, register and forgot password page"
msgstr "默认情况下Logo将显示在登录，注册和忘记密码页面"

msgid "Logout"
msgstr "注销登录"

msgid "Lowest credit limit to trigger notification"
msgstr "触发通知的最低信用许可限额"

msgid "MBOX output"
msgstr "MBOX输出"

msgid "Mail server address"
msgstr "Mail服务器地址"

msgid "Mail server port"
msgstr "Mail服务器端口"

msgid "Mailbox password"
msgstr "邮箱密码"

msgid "Mailbox username"
msgstr "邮箱用户名"

msgid "Main configuration"
msgstr "主配置"

msgid "Main configuration changes has been saved"
msgstr "主配置变更已保存"

msgid "Main website URL"
msgstr "主站URL"

msgid "Main website name"
msgstr "主站名称"

msgid "Make return as reply"
msgstr "作为回复"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Manage ACL"
msgstr "管理ACL策略"

msgid "Manage OpenVox"
msgstr "管理OpenVox"

msgid "Manage SMS rate"
msgstr "管理SMS费率"

msgid "Manage account"
msgstr "管理账户"

msgid "Manage autoreply"
msgstr "管理自动回复"

msgid "Manage blocked"
msgstr "管理已阻止"

msgid "Manage board"
msgstr "管理板"

msgid "Manage bulksms"
msgstr "管理bulksms"

msgid "Manage clickatell"
msgstr "管理clickatell"

msgid "Manage command"
msgstr "管理指令"

msgid "Manage credit"
msgstr "管理信用许可"

msgid "Manage custom"
msgstr "管理自定义"

msgid "Manage dev"
msgstr "管理dev"

msgid "Manage email to SMS"
msgstr "管理 邮件至短信"

msgid "Manage firewall"
msgstr "管理防火墙"

msgid "Manage gammu"
msgstr "管理监务"

msgid "Manage gateway and SMSC"
msgstr "管理网关和SMSC"

msgid "Manage generic"
msgstr "管理通用"

msgid "Manage infobip"
msgstr "管理infobip"

msgid "Manage jasmin"
msgstr "管理jasmin"

msgid "Manage kannel"
msgstr "管理kannel"

msgid "Manage nexmo"
msgstr "管理nexmo"

msgid "Manage playnet"
msgstr "管理playnet"

msgid "Manage plugin"
msgstr "管理插件"

msgid "Manage poll"
msgstr "管理投票"

msgid "Manage quiz"
msgstr "管理测试"

msgid "Manage schedule"
msgstr "管理预定计划"

msgid "Manage sender ID"
msgstr "管理 Numbers"

msgid "Manage site"
msgstr "管理网站"

msgid "Manage smstools"
msgstr "管理短信工具"

msgid "Manage stoplist"
msgstr "管理停用词表"

msgid "Manage subscribe"
msgstr "管理订阅"

msgid "Manage subuser"
msgstr "管理子账户"

msgid "Manage sync"
msgstr "管理Sync"

msgid "Manage telerivet"
msgstr "管理telerivet"

msgid "Manage template"
msgstr "管理模板"

msgid "Manage twilio"
msgstr "管理twilio"

msgid "Manage uplink"
msgstr "管理uplink"

msgid "Mandatory fields must not be empty"
msgstr "必填内容不能为空"

msgid "Master URL"
msgstr "主网址"

msgid "Match with all approved sender ID"
msgstr "与全部已核准的 Numbers 匹配"

msgid "Max. 16 numeric or 11 alphanumeric char. empty to disable"
msgstr "最大16个数字或11个字母数字字符. 为空则停用"

msgid "Max. 16 numeric or 11 alphanumeric characters"
msgstr "最大16个数字或11个字母数字字符"

msgid "Max. 30 alphanumeric characters"
msgstr "最大30个字母数字字符"

msgid "Maximum SMS count"
msgstr "最大短信计数值"

msgid "Maximum username length"
msgstr "最大用户名长度"

msgid "Maximum username length must be a number between 4 to 100"
msgstr "最长的用户名应该在4到100之间"

msgid "Me only"
msgstr "本人"

msgid "Member has been added"
msgstr "已添加成员"

msgid "Member has been deleted"
msgstr "会员已删除"

msgid "Member join datetime"
msgstr "会员加入日期时间"

msgid "Member list"
msgstr "成员名单"

msgid "Member list for keyword"
msgstr "会员名单关键字"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "Message"
msgstr "短信内容"

#, php-format
msgid "Message %s has been delivered to queue"
msgstr "短信 %s 已递交到队列"

msgid "Message ID"
msgstr "短信ID"

msgid "Message body"
msgstr "短信正文"

msgid "Message detail"
msgstr "短信详情"

msgid "Message footer"
msgstr "短信签名"

msgid "Message from"
msgstr "短信来自"

msgid "Message has been added"
msgstr "短信已添加"

msgid "Message has been deleted"
msgstr "短信已删除"

msgid "Message has been edited"
msgstr "短信已编辑"

msgid "Message received at"
msgstr "收到短信"

msgid "Message template"
msgstr "短信模板"

msgid "Message template content"
msgstr "短信模板内容"

msgid "Message template has been edited"
msgstr "短信模板已被编辑"

msgid "Message template has been saved"
msgstr "短信模板已被保存"

msgid "Message template name"
msgstr "短信模板名称"

msgid "Messages"
msgstr "短信"

msgid "Min length to detect missing country code"
msgstr "检测缺少国家/地区代码的最小长度"

msgid "Mobile"
msgstr "手机"

msgid "Mobile numbers"
msgstr "手机号码"

msgid "Mobile numbers have been blocked"
msgstr "手机号码已被阻止"

msgid "Mobile numbers have been deleted"
msgstr "手机号码已被删除"

msgid "Module sender ID"
msgstr "模块 Numbers"

msgid "Module timezone"
msgstr "模块的时区"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Move"
msgstr "移动"

msgid "Move to"
msgstr "移动到"

msgid "Multi"
msgstr "多种"

msgid "Multiple IP addresses must be comma-separated"
msgstr "多个IP地址必须以逗号分隔"

msgid "Multiple entries separated by comma"
msgstr "多个条目以逗号分隔"

msgid "Multiple mobile numbers must be comma-separated"
msgstr "多个手机号码必须以逗号分隔"

msgid "My account"
msgstr "我的账户"

msgid "My credit transactions"
msgstr "信用许可交易"

msgid "My email to SMS"
msgstr "邮件至短信"

msgid "My feature messages"
msgstr "特色功能短信"

msgid "My report"
msgstr "个人报告"

msgid "My sent messages"
msgstr "发送的短信"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "＃NAME＃ will be replaced with the name listed in phonebook,＃NUM＃ will be replaced with the phone number listed in phonebook"
msgstr "＃NAME＃名称变量，＃NUM＃电话号码变量"

msgid "New ACL been added"
msgstr "添加了新的ACL策略"

msgid "New SMS schedule been added"
msgstr "添加了新的短信预定计划"

msgid "New SMSC has been added"
msgstr "成功添加SMSC"

msgid "New account registration"
msgstr "新账户注册"

msgid "New destination has been added"
msgstr "已添加新的目标"

msgid "New emails fetch interval"
msgstr "新邮件提取间隔"

msgid "New emails fetch interval must be higher than 10 seconds"
msgstr "新邮件提取间隔必须大于10秒"

msgid "Nexmo URL"
msgstr "Nexmo URL"

msgid "Nexmo is a bulk SMS provider"
msgstr "Nexmo是大容量SMS提供商"

msgid "Nexmo will push DLR and incoming SMS to your callback URL"
msgstr "Nexmo将推向DLR和传入到的SMS您回调URL"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No changes has been made"
msgstr "未做任何更改"

msgid "No changes have been made"
msgstr "未作任何更改"

msgid "No changes made"
msgstr "未做更改"

msgid "No changes made!"
msgstr "没有做出改变"

msgid "No group"
msgstr "无群组"

msgid "No route has been saved"
msgstr "未保存路由"

msgid "No trailing slash"
msgstr "无尾部斜杠"

msgid "No validate cert option"
msgstr "无验证证书选项"

msgid "None"
msgstr "没有"

msgid "Notes"
msgstr "记录"

msgid "Number"
msgstr "数量"

msgid "Number of sent SMS per hour limit"
msgstr "每小时发送的短信数量限制"

msgid "Number of votes"
msgstr "票数"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "Once"
msgstr "一次"

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Only a few countries"
msgstr "仅部分国家支持"

msgid "Only when the sender ID is approved"
msgstr "只有在 Numbers 已批准时"

msgid "Operational"
msgstr "操作"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "PHP serialize output"
msgstr "PHP序列化输出"

msgid "PIN for email to SMS"
msgstr "PIN for 邮件至短信"

msgid "PIN is empty"
msgstr "PIN是空的"

msgid "Page content"
msgstr "页面内容"

msgid "Page title"
msgstr "页面标题"

msgid "Parent"
msgstr "上级"

msgid "Parent account"
msgstr "上级账户"

msgid "Parent account is mandatory for subusers only. If no value is given then the subuser will be automatically assigned to user admin"
msgstr "上级账户仅对子用户是强制性的。 如果没有给出值，则子用户将被自动分配给管理员用户"

msgid "Pass these parameter to command exec field"
msgstr "通过这些参数命令执行领域"

msgid "Pass these parameters to custom URL field"
msgstr "通过这些参数自定义链接域"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password does not match"
msgstr "密码不匹配"

msgid "Password has been emailed"
msgstr "密码已发送到邮箱"

msgid "Password recovery"
msgstr "忘记密码"

msgid "Password should be at least 4 characters"
msgstr "密码应至少 4 个字符"

msgid "Pending"
msgstr "待处理"

msgid "Personal information"
msgstr "个人信息"

msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

msgid "Phonebook"
msgstr "群组"

msgid "Please remove all subusers from this user to delete"
msgstr "请从此用户中删除要删除的全部子用户"

msgid "Please select"
msgstr "请选择"

msgid "Please select CSV file"
msgstr "请选择CSV文件"

msgid "Please select CSV file for phonebook entries"
msgstr "请选择群组条目的CSV文件"

msgid "Please select template"
msgstr "请选择模板"

msgid "Please type the displayed captcha phrase correctly"
msgstr "请正确输入显示的验证码字符"

msgid "Please use alphanumeric only and make it short"
msgstr "请仅使用字母数字，并将其缩短"

msgid "Please use uppercase and make it short"
msgstr "请使用大写，并使其短一些"

msgid "Post rules"
msgstr "后规则"

msgid "Pre rules"
msgstr "预规则"

msgid "Preferences"
msgstr "个人资料"

msgid "Preferences have been saved"
msgstr "个人资料已保存"

msgid "Preferences have been saved and password updated"
msgstr "已保存个人资料，并更新密码"

msgid "Preferences have been saved and webservices token updated"
msgstr "已保存个人资料，并更新 webservices token"

msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

msgid "Prefix or country code"
msgstr "前缀或国家代码"

msgid "Prefix with # for groups and @ for users"
msgstr "#代表群组, @代表用户"

msgid "Press submit button to add selected users to catch-all list"
msgstr "按提交按钮，将选定的用户添加到全部勾选列表"

msgid "Press submit button to add selected users to member list"
msgstr "按提交按钮，将选定的用户添加到成员名单"

msgid "Press submit button to remove selected catchall from catch-all list"
msgstr "按提交按钮从全部列表中删除所选的统称"

msgid "Press submit button to remove selected members from member list"
msgstr "按提交按钮，从成员名单中删除选定的成员"

msgid "Prevent duplicates"
msgstr "防止重复"

msgid "Project ID"
msgstr "项目ID"

msgid "Question"
msgstr "问题"

msgid "Queue Code"
msgstr "队列代码"

msgid "Queue directory"
msgstr "队列描述"

msgid "Queue has been removed"
msgstr "队列已删除"

msgid "RSS 0.91 output"
msgstr "RSS 0.91 输出"

msgid "RSS 1.0 output"
msgstr "RSS 1.0 输出"

msgid "RSS 2.0 output"
msgstr "RSS 2.0 输出"

msgid "RSS ATOM output"
msgstr "RSS ATOM 输出"

msgid "Rate"
msgstr "费率"

msgid "Rate already exists"
msgstr "费率已存在"

msgid "Rate has been added"
msgstr "费率已添加"

msgid "Rate has been deleted"
msgstr "费率已删除"

msgid "Rate has been saved"
msgstr "费率已保存"

msgid "Re-type password"
msgstr "重新输入密码"

msgid "Read and type the captcha phrase on verify captcha field. If you cannot read them please contact administrator."
msgstr "在验证码字段中读取并输入验证码。 如果您无法阅读，请联系管理员。"

msgid "Received answer list for keyword"
msgstr "收到答复关键字列表"

msgid "Receiver"
msgstr "传入器"

msgid "Receiver number"
msgstr "传入器号码"

msgid "Receiver number can be matched with default sender ID or with all approved sender ID"
msgstr "与默认 Numbers 或全部核准的 Numbers ，可以匹配的传入器号码"

msgid "Receiver number does not exist"
msgstr "传入方号码不存在"

msgid "Recover password"
msgstr "找回密码"

msgid "Recover password disabled"
msgstr "停用找回密码"

msgid "Reduce"
msgstr "减少"

msgid "Reduce credit"
msgstr "减少信用许可"

msgid "Reduce credit from users"
msgstr "从用户减少信用许可"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Register an account"
msgstr "注册账户"

msgid "Registered"
msgstr "已注册"

msgid "Remote gateway will push DLR and incoming SMS to your callback URL"
msgstr "远程网关将DLR和传入SMS推送到Callback "

msgid "Remote is on"
msgstr "远程端已打开"

msgid "Remote playSMS URL"
msgstr "远程 playSMS URL"

msgid "Remote playnet SMSC name"
msgstr "远程 playnet SMSC 名称"

msgid "Remote playnet password"
msgstr "远程 playnet 密码"

msgid "Remote playnet username"
msgstr "远程 playnet 用户名"

msgid "Renew webservices token"
msgstr "Renew webservices token"

msgid "Replace prefix 0 or padding local numbers"
msgstr "替换前缀0或填充本地号码"

msgid "Replace website title with logo"
msgstr "将网站标题替换为LOGO"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "Reply message on correct"
msgstr "回复信息正确"

msgid "Reply message on incorrect"
msgstr "回复信息错误"

msgid "Reply message on invalid vote"
msgstr "回复信息无效票"

msgid "Reply message on out of vote option"
msgstr "应答信息的投票选项"

msgid "Reply message on valid vote"
msgstr "对有效选票的回复信息"

msgid "Report"
msgstr "洞察力"

msgid "Report all users"
msgstr "所有用户报告"

msgid "Report banned users"
msgstr "禁止用户的报告"

msgid "Report whose online"
msgstr "在线用户的报告"

msgid "Reports"
msgstr "洞察力"

msgid "Resend"
msgstr "重新发送"

msgid "Restart Kannel"
msgstr "重启 Kannel"

msgid "Restrict sender to regular members or catch-all members only"
msgstr "仅将发信人限制为普通成员或全部成员"

msgid "Result graph"
msgstr "结果图"

msgid "Result table"
msgstr "结果表"

msgid "Route SMS outgoing"
msgstr "路由短信发送"

msgid "Route all sandbox SMS to one or more users"
msgstr "将全部沙盒SMS都路由到一个或多个用户"

msgid "Route all sandbox SMS to users"
msgstr "将全部沙箱SMS发送给用户"

msgid "Route all sandbox SMS with matched sender ID"
msgstr "路由全部沙箱 SMS 与匹配的 Numbers"

msgid "Route has been added"
msgstr "路由已添加"

msgid "Route has been deleted"
msgstr "路由已删除"

msgid "Route has been saved"
msgstr "路由已保存"

msgid "Route incoming SMS"
msgstr "路由传入短信"

msgid "Route outgoing SMS"
msgstr "路由传出短信"

msgid "Route to user inbox if receiver number matched with user sender ID"
msgstr "如果接收方号码与用户 Numbers 匹配，则路由到用户收件箱"

msgid "Routed SMSC"
msgstr "路由SMSC"

msgid "Row template"
msgstr "行模板"

msgid "Rules applied after incoming SMS processed"
msgstr "应用之后接收到的SMS处理规则"

msgid "Rules applied before incoming SMS processed"
msgstr "应用之前接收到的SMS处理规则"

msgid "SMS"
msgstr "SMS"

msgid "SMS Board"
msgstr "短信板"

msgid "SMS Sync configuration has been saved"
msgstr "短信Sync配置已保存"

msgid "SMS autoreply has been deleted"
msgstr "短信自动回复已删除"

msgid "SMS autoreply has been updated"
msgstr "短信自动回复已更新"

msgid "SMS autoreply keyword"
msgstr "短信自动回复关键字"

msgid "SMS autoreply keyword has been added"
msgstr "短信自动回复关键字已添加"

msgid "SMS autoreply scenario has been added"
msgstr "短信自动回复情景已增加"

msgid "SMS autoreply scenario has been deleted"
msgstr "短信自动回复情景已删除"

msgid "SMS autoreply scenario has been edited"
msgstr "短信自动回复情景已编辑"

msgid "SMS autoreply scenario parameter"
msgstr "短信自动回复情景参数"

msgid "SMS autoreply scenario reply"
msgstr "短信自动回复方案回复"

msgid "SMS board from"
msgstr "短信板从"

msgid "SMS board has been added"
msgstr "短信板已增加"

msgid "SMS board has been saved"
msgstr "短信板已保存"

msgid "SMS board keyword"
msgstr "短信板关键字"

msgid "SMS board reply message"
msgstr "短信板回复消息"

msgid "SMS board with all its messages has been deleted"
msgstr "短信板和全部短信已删除"

msgid "SMS command already exists, reserved or use by other feature"
msgstr "短信指令已存在, 保留或其他特色功能的使用"

msgid "SMS command exec"
msgstr "短信指令执行"

msgid "SMS command exec path"
msgstr "短信指令执行路径"

msgid "SMS command has been added"
msgstr "短信指令已增加"

msgid "SMS command has been deleted"
msgstr "短信指令已删除"

msgid "SMS command has been saved"
msgstr "短信指令已保存"

msgid "SMS command keyword"
msgstr "短信指令关键字"

msgid "SMS content is recommended to control within 200 (some telecom operators will intercept content), more than 70 words by 67 words a text message billing"
msgstr "短信内容建议在200字以内（部分运营商会截取内容），超过70字按67个字一条短信计算"

msgid "SMS custom URL"
msgstr "短信字定义链接"

msgid "SMS custom has been deleted"
msgstr "短信自定义已删除"

msgid "SMS custom has been saved"
msgstr "短信自定义已保存"

msgid "SMS custom keywords"
msgstr "短信自定义关键字"

#, php-format
msgid "SMS custom with keyword %s has been added"
msgstr "添加了关键字 %s 的短信自定义"

msgid "SMS footer"
msgstr "短信签名"

msgid "SMS forward parameter"
msgstr "短信转发参数"

msgid "SMS has been sent to valid numbers in uploaded file"
msgstr "短信已发送到上传文件中的有效号码"

msgid "SMS is case-insensitive"
msgstr "SMS不区分大小写"

msgid "SMS keyword already exists, reserved or use by other feature"
msgstr "短信关键字已存在, 保留或其他特色功能的使用"

msgid "SMS messages list for keyword"
msgstr "短信关键字列表"

msgid "SMS poll access code"
msgstr "短信循环接入代码"

msgid "SMS poll access code used mainly by webservices"
msgstr "主要由webservices使用的短信循环访问代码"

msgid "SMS poll already exists, reserved or use by other feature"
msgstr "短信投票已存在, 保留或其他特色功能的使用"

msgid "SMS poll choice and all its voters has been deleted"
msgstr "短信投票选项和它的全部选民已删除"

msgid "SMS poll has been added"
msgstr "短信投票已增加"

msgid "SMS poll has been saved"
msgstr "短信投票已增加"

msgid "SMS poll keyword"
msgstr "短信投票关键字"

msgid "SMS poll status has been changed"
msgstr "短信投票状态已改变"

msgid "SMS poll title"
msgstr "短信投票标题"

msgid "SMS poll with all its messages has been deleted"
msgstr "短信投票和它的全部信息已删除"

msgid "SMS quiz already exists, reserved or use by other feature"
msgstr "短信测试已存在, 保留或其他特色功能的使用"

msgid "SMS quiz answer"
msgstr "短信测试答案"

msgid "SMS quiz answer messages have been deleted"
msgstr "短信测试答案信息已删除"

msgid "SMS quiz has been added"
msgstr "短信测试已增加"

msgid "SMS quiz has been saved"
msgstr "短信测试已保存"

msgid "SMS quiz keyword"
msgstr "短信测试关键字"

msgid "SMS quiz question"
msgstr "短信测试问题"

msgid "SMS quiz status has been changed"
msgstr "短信测试状态已改变"

msgid "SMS quiz with all its messages has been deleted"
msgstr "短信测试和它的全部信息已删除"

msgid "SMS schedule been saved"
msgstr "SMS时间表已保存"

msgid "SMS schedule has been deleted"
msgstr "SMS时间表已被删除"

msgid "SMS schedule has been disabled"
msgstr "SMS时间表已被停用"

msgid "SMS schedule has been enabled"
msgstr "SMS时间表已被启用"

msgid "SMS subscribe already exists, reserved or use by other feature"
msgstr "短信订阅已存在, 保留或其他特色功能的使用"

msgid "SMS subscribe has been added"
msgstr "短信订阅已增加"

msgid "SMS subscribe has been saved"
msgstr "短信订阅已保存"

msgid "SMS subscribe keyword"
msgstr "短信订阅关键字"

msgid "SMS subscribe parameter"
msgstr "短信订阅回复"

msgid "SMS subscribe reply"
msgstr "短信订阅回复"

msgid "SMS subscribe status has been changed"
msgstr "短信订阅状态已改变"

msgid "SMS subscribe with all its messages and members has been deleted"
msgstr "短信订阅和它的全部信息和会员已删除"

msgid "SMS unsubscribe parameter"
msgstr "短信未订阅回复"

msgid "SMS unsubscribe reply"
msgstr "短信未订阅回复"

msgid "SMSC"
msgstr "SMSC"

msgid "SMSC already exists"
msgstr "SMSC已存在"

msgid "SMSC has been edited"
msgstr "SMSC已编辑"

msgid "SMSC has been removed"
msgstr "SMSC已移除"

msgid "SMSC name"
msgstr "SMSC名称"

msgid "SMSCs"
msgstr "SMSCs"

msgid "Sandbox"
msgstr "沙盒"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Scan incoming SMS for #groupcode"
msgstr "扫描 #groupcode 的传入短信"

msgid "Scan incoming SMS for @username"
msgstr "扫描 @username 的传入短信"

msgid "Schedule"
msgstr "发送时间"

msgid "Schedule ID"
msgstr "预定计划id"

msgid "Schedule messages"
msgstr "预定计划短信"

msgid "Schedule name"
msgstr "预定计划名称"

msgid "Schedule rule"
msgstr "预定计划规则"

msgid "Scheduled"
msgstr "预定计划"

msgid "Scheduled message"
msgstr "预定计划的短信"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Secret key"
msgstr "Secret key"

msgid "Secret key is used in SMSSync app"
msgstr "Secret key 用于SMSSync应用程序"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Select no if the incoming SMS time is in UTC"
msgstr "如果传入SMS时间采用UTC，请选择否"

msgid "Select username"
msgstr "选择用户名"

msgid "Select users"
msgstr "选择用户"

msgid "Selected catchall"
msgstr "选择全部勾选"

msgid "Selected contact has been deleted"
msgstr "所选联系人已删除"

msgid "Selected contact moved to new group"
msgstr "所选联系人已移至新群组"

msgid "Selected group has been deleted"
msgstr "所选群组已被删除"

msgid "Selected incoming message has been deleted"
msgstr "所选传入短信已删除"

msgid "Selected members"
msgstr "选择成员"

msgid "Selected message template has been deleted"
msgstr "所选短信模板已被删除"

msgid "Selected outgoing message has been deleted"
msgstr "选定的外发短信已删除"

msgid "Selected transactions has been deleted"
msgstr "所选交易已删除"

msgid "Selected users"
msgstr "所选用户"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Send SMS from remote using local username"
msgstr "使用本地用户名从远程发送短信"

msgid "Send SMS hostname or IP"
msgstr "发送短信主机名或IP"

msgid "Send SMS port"
msgstr "发送短信端口"

msgid "Send SMS to groups with found group codes in the incoming SMS"
msgstr "向传入SMS中找到了群组代码的群组发送短信"

msgid "Send SMS to valid entries"
msgstr "发送短信到有效的条目"

msgid "Send from file"
msgstr "从文件发送"

msgid "Send from file has been cancelled"
msgstr "从文件发送已取消"

#, php-format
msgid "Send message cancelled due to empty queue %s"
msgstr "发送短信由于空队列 %s 而被取消"

msgid "Send message failed due to insufficient funds"
msgstr "由于资金不足，发送短信失败"

msgid "Send message failed due to unable to create queue"
msgstr "由于无法创建队列，发送短信失败"

#, php-format
msgid "Send message failed due to unable to prepare queue %s"
msgstr "由于无法准备队列 %s ，发送短信失败"

#, php-format
msgid "Send message to %s in queue %s has failed"
msgstr "队列 %s 中的 %s 发送短信失败"

msgid "Send this message to all members"
msgstr "发送短信到全部成员"

msgid "Send to"
msgstr "收信人"

msgid "Sender"
msgstr "发信人"

msgid "Sender ID"
msgstr "Numbers"

msgid "Sender ID description has been added"
msgstr "Numbers 描述已添加"

msgid "Sender ID description has been updated"
msgstr "Numbers 描述已更新"

msgid "Sender ID has been added and waiting for approval"
msgstr "Numbers 已添加，正在等待批准"

msgid "Sender ID has been removed"
msgstr "Numbers 已删除"

msgid "Sender ID is not available"
msgstr "Numbers 不可用"

msgid "Sender ID is now approved"
msgstr "Numbers 现已批准"

msgid "Sender ID is now disabled"
msgstr "Numbers 现已停用"

msgid "Senders sent multi votes"
msgstr "发信人发送多票"

msgid "Senders sent multiple votes"
msgstr "发信人发送多个投票"

msgid "Senders sent once"
msgstr "发信人发送一次"

msgid "Sent"
msgstr "发送"

msgid "Separate by comma for multiple destinations"
msgstr "以逗号分隔多个目标"

msgid "Separate with comma for multiple items"
msgstr "用逗号分隔多个项目"

msgid "Service data"
msgstr "服务数据"

msgid "Service name"
msgstr "服务名称"

msgid "Set as default"
msgstr "设为默认"

msgid "Set credit value bigger than 0 to set credit lowest limit that will trigger notification"
msgstr "设置信用许可值大于0，设置触发通知的信用许可最低限额"

msgid "Settings"
msgstr "管理"

msgid "Share phonebook and allow broadcast"
msgstr "共享群组并允许广播"

msgid "Share this phonebook group and set permission for broadcasting SMS to this group from mobile phone"
msgstr "共享此群组群组，并设置从手机向此组广播短信的权限"

msgid "Simulate incoming SMS"
msgstr "模拟接收短信"

msgid "Site configuration"
msgstr "站点配置"

msgid "Site configuration has been saved"
msgstr "网站配置已保存"

msgid "Spool folder"
msgstr "脱机文件夹"

msgid "State or Province"
msgstr "州或省"

msgid "Statistics"
msgstr "统计"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Subscribe duration"
msgstr "订阅时间"

msgid "Subscription expired reply"
msgstr "订阅回复已过期"

msgid "Subuser"
msgstr "子账户"

msgid "Subuser ACL"
msgstr "子账户ACL策略"

msgid "Subusers"
msgstr "子账户"

msgid "Supplied SMSC"
msgstr "提供SMSC"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Sync URL"
msgstr "Sync URL"

msgid "System error has occured"
msgstr "发生系统性错误"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Telerivet URL"
msgstr "Telerivet URL"

msgid "Template installation path"
msgstr "模板安装路径"

msgid "The domain is already configured by other user"
msgstr "域名已由其他用户配置"

msgid "Themes"
msgstr "主题"

msgid "This field is not mandatory"
msgstr "此字段不是强制性的"

msgid "This field is required"
msgstr "这是必填栏"

msgid "This is a test incoming SMS message"
msgstr "这是测试传入短信"

msgid "This temporary password will be removed once you have logged in successfully"
msgstr "当您成功登录后，此临时密码将被删除"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "Total"
msgstr "总数"

msgid "Total invalid SMS"
msgstr "无效短信总数"

msgid "Total multiple votes SMS"
msgstr "多票投票总数"

msgid "Total one time vote SMS"
msgstr "一次投票短信总数"

msgid "Total valid SMS"
msgstr "有效短信总数"

msgid "Transaction datetime"
msgstr "交易日期"

msgid "Try to disable SMS footer on master"
msgstr "尝试在主控上停用短信签名"

msgid "Twilio URL"
msgstr "Twilio URL"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "URL to playSMS, empty it to set it to base URL"
msgstr "playSMS网址，空白将设置为基本网址"

msgid "URLs"
msgstr "URLs"

msgid "Unable to add group"
msgstr "无法添加群组"

msgid "Unable to ban account"
msgstr "无法禁止账户"

msgid "Unable to ban subuser"
msgstr "无法禁止子账户"

msgid "Unable to delete group until the group is empty"
msgstr "在群组为空之前，无法删除群组"

msgid "Unable to delete other users"
msgstr "无法删除其他用户"

msgid "Unable to delete this user until all subusers under this user have been removed"
msgstr "无法删除此用户，直到此用户下的全部子用户都已删除"

msgid "Unable to login"
msgstr "无法登录至"

msgid "Unable to process subuser addition"
msgstr "无法处理子用户添加"

msgid "Unable to process user addition"
msgstr "无法处理用户添加"

msgid "Unable to save gateway module configurations"
msgstr "无法保存网关模块配置"

msgid "Unable to unban account"
msgstr "无法准许账户"

msgid "Unable to unban subuser"
msgstr "无法准许子账户"

msgid "Unban"
msgstr "准许"

msgid "Unicode message"
msgstr "Unicode message"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Unknown error has occurred"
msgstr "发生未知错误"

msgid "Unknown format reply"
msgstr "未知格式回复"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

msgid "Update status"
msgstr "更新状态"

msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

msgid "Uploaded file"
msgstr "已上传文件"

msgid "Use JSON format URL"
msgstr "使用JSON格式的网址"

msgid "Use SSL"
msgstr "使用SSL"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

msgid "User agent"
msgstr "用户代理"

msgid "User configuration"
msgstr "应用配置"

msgid "User configuration has been saved"
msgstr "应用配置已保存"

msgid "User configuration has been saved and webservices token updated"
msgstr "应用配置已保存，webservices token 已更新"

msgid "User deletion unavailable"
msgstr "用户删除不可用"

msgid "User does not exist"
msgstr "用户不存在"

msgid "User is already on banned subusers list"
msgstr "用户在已经被禁止的子用户名单中"

msgid "User is already on banned users list"
msgstr "用户在已经被禁止的用户名单中"

msgid "User is immune to deletion"
msgstr "用户免于删除"

msgid "User is not on banned subusers list"
msgstr "用户不在禁止子用户名单"

msgid "User is not on banned users list"
msgstr "用户不在禁止用户名单中"

msgid "User preference"
msgstr "个人资料"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

#, php-format
msgid "Username %s with account ID %d has reached lowest credit limit of %s"
msgstr "账户ID为 %s 的用户名 %d 已达到最低信用许可额度 %s"

#, php-format
msgid "Username %s with account ID %d has requested approval for sender ID %s"
msgstr "账户 ID 为 %s 的用户名 %d 已请求批准 Numbers 为 %s"

#, php-format
msgid "Username must be at least 3 characters and maximum %d characters"
msgstr "用户名必须至少为3个字符和最多%d 个字符"

msgid "Username or email"
msgstr "用户名或邮箱"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Valid"
msgstr "有效"

msgid "Valid characters for username are alphabets, numbers, dot or dash"
msgstr "用户名的有效字符是字母，数字，点或短下划线"

msgid "Verify captcha"
msgstr "验证码"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "View SMS queue"
msgstr "查看短信队列"

msgid "View board"
msgstr "查看板"

msgid "View log"
msgstr "查看日志"

msgid "View members"
msgstr "浏览人数"

msgid "View messages"
msgstr "浏览信息"

msgid "View report"
msgstr "查看报告"

msgid "Vote option"
msgstr "投票选项"

msgid "Webservice token"
msgstr "Webservice token"

msgid "Webservice username"
msgstr "Webservice 用户名"

msgid "Webservices IP range"
msgstr "Webservices IP range"

msgid "Webservices links"
msgstr "Webservices links"

msgid "Webservices token"
msgstr "Webservices token"

msgid "Webservices username"
msgstr "Webservices username"

msgid "Website URL"
msgstr "网站URL"

msgid "Website email"
msgstr "网站邮箱"

msgid "Website title"
msgstr "网站标题"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Welcome information"
msgstr "欢迎消息"

msgid "Whose online"
msgstr "谁在线"

msgid "Wrong amount or user does not exist"
msgstr "错误的金额或用户不存在"

msgid "XML output"
msgstr "XML输出"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "You have been logged out"
msgstr "您已注销"

msgid "You have no access to this page"
msgstr "您无权访问此页面"

msgid "You have no member"
msgstr "您没有成员"

#, php-format
msgid "You have reached lowest credit limit of %s"
msgstr "您已达到最低信用许可额度 %s"

msgid "You must fill all field"
msgstr "你必须填满全部空白"

msgid "You must fill all fields"
msgstr "你必须填满全部空白"

msgid "You must fill all mandatory fields"
msgstr "您必须填写全部必填字段"

msgid "You must fill all required fields"
msgstr "您必须填写全部必填字段"

msgid "You must fill mandatory fields"
msgstr "您必须填写必填字段"

msgid "You must fill required fields"
msgstr "您必须填写必填字段"

msgid "You must select receiver and your message should not be empty"
msgstr "您必须选择收信人，并且您的短信内容不应为空"

msgid "You or someone else have requested a password recovery"
msgstr "您或其他人请求了密码恢复"

msgid "Your DLR URL is"
msgstr "您的DLRURL 为"

msgid "Your SMS has been delivered to queue"
msgstr "您的短信已递交到队列"

msgid "Your callback URL is"
msgstr "你的回调 URL 是"

msgid "Your callback URL should be accessible from Bulksms"
msgstr "您的回调URL应该可以从Bulksms访问"

msgid "Your callback URL should be accessible from Clickatell"
msgstr "您的回调URL应该可以从Bulksms访问"

msgid "Your callback URL should be accessible from Infobip"
msgstr "您的回调URL应该可以从Infobip访问"

msgid "Your callback URL should be accessible from Jasmin"
msgstr "您的回调URL应该可以从Jasmin访问"

msgid "Your callback URL should be accessible from Nexmo"
msgstr "您的回调URL应该可以从Nexmo访问"

msgid "Your callback URL should be accessible from OpenVox"
msgstr "您的回调URL应该可以从OpenVox访问"

msgid "Your callback URL should be accessible from remote gateway"
msgstr "您的回调URL应该可以从远程网关访问"

msgid "Your callback URL should be accessible from twilio"
msgstr "您的回调URL应该可以从twilio访问"

msgid "Your choice"
msgstr "你的选择"

msgid "Your credit"
msgstr "您的信用许可"

msgid "Your current callback URL authcode is"
msgstr "您目前的回调URL authcode为"

msgid "Your current callback URL is"
msgstr "您目前的回调URL为"

msgid "Your email format is invalid"
msgstr "您的电子邮件格式无效"

msgid "Your message has been delivered to queue"
msgstr "您的短信已递交到队列中"

msgid "Your message has been delivered to some of the destinations"
msgstr "您的短信已递交到部分目标"

msgid "Your mobile format is invalid"
msgstr "您的手机号码格式无效"

#, php-format
msgid "Your subuser with username %s and account ID %d has reached lowest credit limit of %s"
msgstr "您的子账户用户名为 %s 和账户ID 为 %d 的子用户已达到最低信用许可额度 %s"

msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"

msgid "amount"
msgstr "数量"

msgid "blocked"
msgstr "阻止"

msgid "chars"
msgstr "字符"

msgid "code"
msgstr "代码"

msgid "correct"
msgstr "正确"

msgid "cost"
msgstr "成本"

msgid "count"
msgstr "计数"

msgid "create an account to send SMS"
msgstr "创建一个账户用来发送短信"

msgid "destination"
msgstr "目标"

msgid "destination number, message"
msgstr "目标号码，短信"

msgid "destination number, message, username"
msgstr "目标号码，短信，用户名"

msgid "domain"
msgstr "域名"

msgid "email"
msgstr "电子邮件"

msgid "failed"
msgstr "失败"

msgid "for subuser only"
msgstr "仅适用于子用户"

msgid "format"
msgstr "格式"

msgid "free credits are available for testing purposes"
msgstr "免费信用许可可用于测试目的"

msgid "group"
msgstr "群组"

msgid "incorrect"
msgstr "不正确"

msgid "invalid entries"
msgstr "无效条目"

msgid "keyword"
msgstr "关键字"

msgid "mobile"
msgstr "手机号码"

msgid "multiple times"
msgstr "多次"

msgid "no"
msgstr "否"

msgid "of"
msgstr "的"

msgid "on"
msgstr "on"

msgid "one time"
msgstr "一次"

msgid "one time every 24 hours"
msgstr "每24小時一次"

msgid "one time every month"
msgstr "每月一次"

msgid "one time every week"
msgstr "每周一次"

msgid "playSMS daemon is NOT running"
msgstr "playSMS守护程序没有运行"

msgid "playSMS daemon is running"
msgstr "playSMS守护程序正在运行"

msgid "playSMS daemon status"
msgstr "playSMS进程的状态"

msgid "playSMS web URL"
msgstr "playSMS web URL"

msgid "prefix"
msgstr "前缀"

msgid "queued"
msgstr "排队"

msgid "rate"
msgstr "费率"

msgid "return"
msgstr "返回"

msgid "title"
msgstr "标题"

msgid "twilio is a bulk SMS provider"
msgstr "twilio是一个批量SMS提供商"

msgid "twilio will push DLR and incoming SMS to your callback URL"
msgstr "twilio将推动DLR和传入短信到您的回调网址"

msgid "user"
msgstr "用户"

msgid "username"
msgstr "用户名"

msgid "valid entries"
msgstr "有效条目"

#, php-format
msgid "view all %d"
msgstr "查看全部 %d"

msgid "will be replaced by SMS incoming date/time"
msgstr "用短信收到日期/时间替换"

msgid "will be replaced by SMS raw message"
msgstr "被发信人数替换"

msgid "will be replaced by actual receiver number"
msgstr "将被实际传入机号码替换"

msgid "will be replaced by command keyword"
msgstr "被指令关键字替换"

msgid "will be replaced by command parameter passed to server from SMS"
msgstr "将被替换的短信传递到服务器的命令参数"

msgid "will be replaced by custom keyword"
msgstr "将被自定义关键字替换"

msgid "will be replaced by custom parameter passed to server from SMS"
msgstr "将被传向短信服务器的自定义参数取代"

msgid "will be replaced by receiver number"
msgstr "将传入号码替换"

msgid "will be replaced by sender number"
msgstr "被发信人数替换"

msgid "will be replaced by service name"
msgstr "将服务名称替换"

msgid "will be replaced with the name listed in phonebook"
msgstr "将群组中列出的名称替换"

msgid "will be replaced with the phone number listed in phonebook"
msgstr "将群组中列出的电话号码替换"

msgid "yes"
msgstr "是"
